{"id":10361,"date":"2021-09-13T23:10:52","date_gmt":"2021-09-13T23:10:52","guid":{"rendered":"http:\/\/arroniz-arte.com\/?p=10361"},"modified":"2024-06-17T14:13:51","modified_gmt":"2024-06-17T14:13:51","slug":"planos-atemporales-dannielle-tegeder","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/","title":{"rendered":"PLANOS ATEMPORALES, DANNIELLE TEGEDER"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_row][vc_column][vc_column_text]<strong>PLANOS ATEMPORALES<\/strong><\/p>\n<p><strong>DANNIELLE TEGEDER<\/strong><\/p>\n<p class=\"p1\">SALA PRINCIPAL<\/p>\n<p class=\"p1\">SEP &#8211; OCT, 2021<\/p>\n<p class=\"p1\">La primera exposici\u00f3n de Dannielle Tegeder en Nueva York: \u2018Love, Lust and Other Mechanical Systems\u2019, ocurri\u00f3 un a\u00f1o despu\u00e9s del 11 de septiembre, teniendo en consideraci\u00f3n las promesas fallidas de una arquitectura segura. El World Trade Center, precipit\u00e1ndose hacia el cielo y dictando el horizonte fue un basti\u00f3n del nacionalismo y el ingenio estadounidenses, para convertirse finalmente en un sitio de trauma incomprensible. Igual de traum\u00e1tica ha sido la pandemia mundial de Covid-19, que secuestr\u00f3 la mayor parte, si no la totalidad, de las cuatro paredes de nuestro espacio vital; para algunos, el espacio urbano se convirti\u00f3 en un refugio, para otros, en una trampa. Con la econom\u00eda paralizada, la capacidad de existir de manera segura dentro de la propia casa se volvi\u00f3 cada vez m\u00e1s precaria; \u00bfC\u00f3mo se paga el alquiler cuando no hay flujo de ingresos? La pol\u00edtica de la vida no es imparcial.<\/p>\n<p class=\"p1\">Para su exposici\u00f3n individual en Arr\u00f3niz, Planos Atemporales, Dannielle Tegeder, una artista versada en las \u00e1reas grises de lo arquitect\u00f3nico, hace uso de su conocimiento en la dial\u00e9ctica de la arquitectura y los cuerpos que habitan planos intrincados. Tomando el ejemplo de la Ciudad de M\u00e9xico como un lugar hist\u00f3rico de reuni\u00f3n tanto para los exiliados pol\u00edticos como para las ideolog\u00edas socialistas que trajeron consigo, Tegeder, con gestos bauhausianos y minimalistas, utiliza filosof\u00edas propias de la arquitectura socialista y de tendencia ut\u00f3pica. Entre una dicotom\u00eda que se desmorona, el fracaso y el \u00e9xito, se encuentra la nebulosa zona gris de los \u00abqu\u00e9 pasar\u00eda si\u00bb; en ella, las posibilidades refutan la comodidad de la certeza. En esta exposici\u00f3n, las pinturas y dibujos de Tegeder operan dentro de la incertidumbre para engendrar futuros alternativos y, en \u00faltima instancia, crear un espacio seguro.<\/p>\n<p class=\"p1\">Haciendo referencia a otros linajes hist\u00f3ricos, un homenaje estructural a El Littitzkys Proun Room habita en el centro de la sala principal. Dise\u00f1ada por un despacho de arquitectura exclusivamente femenino (NOMAH), esta estructura act\u00faa como un recept\u00e1culo para la obra de la artista e invita al espectador a existir dentro de un mundo que es propio, un refugio dentro de la galer\u00eda. Las posibilidades de otros mundos constru\u00eddos, se presentan en sus trabajos sobre papel donde cuadrados y c\u00edrculos coloridos agrupados vibran entre los andamios lineales del dibujo. Obras realizadas en papel de contabilidad antiguo y m\u00f3viles escult\u00f3ricos, al estilo de Calder, tambi\u00e9n habitan la estructura trasladando las formas hac\u00eda lo tridimensional.<\/p>\n<p class=\"p1\">El trabajo de Dannielle Tegeder en PLANOS ATEMPORALES se convierte as\u00ed en una anti-promesa, una expansi\u00f3n que permite simult\u00e1neamente m\u00faltiples lecturas y mantiene la br\u00fajula metaf\u00f3rica libre de cualquier direcci\u00f3n determinada. A medida que algunas \u00e1reas del dibujo evidencian faltas a las \u201creglas\u201d arquitect\u00f3nicas l\u00f3gicas, surge en ellas una maleabilidad f\u00e9rtil, defienden la inclusi\u00f3n y mantienen al espectador en un estado de mirada hacia un futuro mejor.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-10361 gallery-columns-4 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt2-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT2-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT2-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT2-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT2-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT2-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT2-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT2-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT2-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt3-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT3-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT3-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT3-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT3-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT3-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT3-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT3-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT3-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt12-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT12-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT12-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT12-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT12-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT12-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT12-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT12-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT12-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt8-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT8-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT8-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT8-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT8-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT8-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT8-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT8-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT8-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt13-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT13-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT13-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT13-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT13-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT13-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT13-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT13-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT13-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt16-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT16-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT16-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT16-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT16-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT16-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT16-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT16-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT16-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt4-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT4-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT4-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT4-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT4-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT4-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT4-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT4-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT4-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt5-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT5-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT5-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT5-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT5-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT5-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT5-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT5-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT5-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt6-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT6-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT6-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT6-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT6-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT6-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT6-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT6-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT6-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt7-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT7-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT7-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT7-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT7-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT7-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT7-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT7-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT7-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt10-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT10-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT10-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT10-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT10-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT10-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT10-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT10-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT10-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt15-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT15-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT15-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT15-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT15-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT15-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT15-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT15-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT15-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt17-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT17-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT17-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT17-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT17-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT17-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT17-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT17-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT17-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt9-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT9-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT9-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT9-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT9-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT9-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT9-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT9-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT9-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt11-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT11-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT11-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT11-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT11-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT11-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT11-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT11-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT11-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/planos-atemporales-dannielle-tegeder\/dt1-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT1-1-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT1-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT1-1-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT1-1-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT1-1-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT1-1-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT1-1-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DT1-1-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]PLANOS ATEMPORALES DANNIELLE TEGEDER SALA PRINCIPAL SEP &#8211; OCT, 2021 La primera exposici\u00f3n de Dannielle Tegeder en Nueva York: \u2018Love, Lust and Other Mechanical Systems\u2019, ocurri\u00f3 un a\u00f1o despu\u00e9s del 11 de septiembre, teniendo en consideraci\u00f3n las promesas fallidas de una arquitectura segura. El World Trade Center, precipit\u00e1ndose hacia el cielo y dictando el horizonte fue un basti\u00f3n del nacionalismo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":10486,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[265],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10361"}],"collection":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10361"}],"version-history":[{"count":8,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10361\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13002,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10361\/revisions\/13002"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10486"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10361"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10361"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10361"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}