{"id":10400,"date":"2021-09-13T23:24:33","date_gmt":"2021-09-13T23:24:33","guid":{"rendered":"http:\/\/arroniz-arte.com\/?p=10400"},"modified":"2024-06-17T14:14:33","modified_gmt":"2024-06-17T14:14:33","slug":"baby-dale-suave-cuando-bajes-madeline-jimenez-santil","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/arroniz-arte.com\/baby-dale-suave-cuando-bajes-madeline-jimenez-santil\/","title":{"rendered":"BABY DALE SUAVE CUANDO BAJES, MADELINE JIM\u00c9NEZ SANTIL"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_row][vc_column][vc_column_text]<strong>baby dale suave cuando bajes<\/strong><\/p>\n<p><strong>MADELINE JIM\u00c9NEZ SANTIL<\/strong><\/p>\n<p class=\"p1\">SALA DE PROYECTOS &amp; TERRAZA<\/p>\n<p class=\"p1\">SEP- OCT, 2021<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p2\">El trabajo de Madeline Jim\u00e9nez Santil (Rep\u00fablica Dominicana, 1986) se desarrolla en la investigaci\u00f3n de las posibles relaciones existentes en el cuerpo\/materia y la geometr\u00eda repensando la condici\u00f3n de lo ex\u00f3tico, lo extra\u00f1o y la migraci\u00f3n, abord\u00e1ndolas desde el entendimiento de su propio cuerpo y en permanente di\u00e1logo con el espacio que le circunda.<\/p>\n<p class=\"p2\">Estudi\u00f3 en la Escuela Nacional de Bellas Artes en 2002, Santo Domingo. De 2004-2006 estudia Bellas Artes e Ilustraci\u00f3n en La Escuela de dise\u00f1o Altos de Chav\u00f3n afiliada a Parsons School of Desing, La Romana. En 2006 obtuvoi el grado de Licenciatura en la Escuela Nacional de Artes Pl\u00e1sticas (UNAM) y de 2015-2016 form\u00f3 parte del Programa Educativo SOMA.<\/p>\n<p class=\"p2\">Su trabajo se ha presentado de manera colectiva en: la Bienal Kochi Muziris Biennale Collateral: OED Gallery, India; el ESPAC, Una red de l\u00edneas que se intersecan en la Ciudad de M\u00e9xico; la Bienal Nacional de Santo Domingo en 2013, as\u00ed como en los Espacios Alternativos de Bikini Wax, Ladr\u00f3n Galer\u00eda, Cr\u00e1ter Inv\u00e9rtido y Amor en la Ciudad de M\u00e9xico, entre otros.<\/p>\n<p class=\"p2\">Actualmente vive y trabaja en la Ciudad de M\u00e9xico.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-10400 gallery-columns-4 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/baby-dale-suave-cuando-bajes-madeline-jimenez-santil\/mjs\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/baby-dale-suave-cuando-bajes-madeline-jimenez-santil\/mjs2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS2-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS2-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS2-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS2-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS2-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS2-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS2-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS2-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/baby-dale-suave-cuando-bajes-madeline-jimenez-santil\/mjs3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS3-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS3-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS3-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS3-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS3-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS3-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS3-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS3-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/baby-dale-suave-cuando-bajes-madeline-jimenez-santil\/dsc_0216ed\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0216ed-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0216ed-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0216ed-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0216ed-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0216ed-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0216ed-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0216ed-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0216ed-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/baby-dale-suave-cuando-bajes-madeline-jimenez-santil\/mjs4\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS4-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS4-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS4-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS4-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS4-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS4-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS4-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS4-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/baby-dale-suave-cuando-bajes-madeline-jimenez-santil\/mjs6\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS6-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS6-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS6-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS6-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS6-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS6-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS6-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS6-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/baby-dale-suave-cuando-bajes-madeline-jimenez-santil\/mjs5\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS5-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS5-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS5-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS5-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS5-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS5-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS5-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MJS5-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/baby-dale-suave-cuando-bajes-madeline-jimenez-santil\/dsc_0214ed\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0214ed-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0214ed-300x199.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0214ed-768x509.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0214ed-1000x663.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0214ed-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0214ed-500x331.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0214ed-570x380.jpg 570w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC_0214ed-285x190.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]baby dale suave cuando bajes MADELINE JIM\u00c9NEZ SANTIL SALA DE PROYECTOS &amp; TERRAZA SEP- OCT, 2021 &nbsp; El trabajo de Madeline Jim\u00e9nez Santil (Rep\u00fablica Dominicana, 1986) se desarrolla en la investigaci\u00f3n de las posibles relaciones existentes en el cuerpo\/materia y la geometr\u00eda repensando la condici\u00f3n de lo ex\u00f3tico, lo extra\u00f1o y la migraci\u00f3n, abord\u00e1ndolas desde el entendimiento de su propio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":10417,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[265],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10400"}],"collection":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10400"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10400\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13045,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10400\/revisions\/13045"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10417"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10400"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10400"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10400"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}