{"id":10507,"date":"2021-11-08T22:36:29","date_gmt":"2021-11-08T22:36:29","guid":{"rendered":"http:\/\/arroniz-arte.com\/?p=10507"},"modified":"2024-06-17T14:16:51","modified_gmt":"2024-06-17T14:16:51","slug":"image-as-image-alberto-lezaca","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/arroniz-arte.com\/image-as-image-alberto-lezaca\/","title":{"rendered":"IMAGE-AS-IMAGE, ALBERTO LEZACA"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_row][vc_column][vc_column_text]<strong>IMAGE-AS-IMAGE<\/strong><\/p>\n<p><strong>ALBERTO LEZACA<\/strong><\/p>\n<p>SALA DE PROYECTOS<\/p>\n<p>NOV 2021 &#8211; ENE 2022<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\">Para el proyecto IMAGE- AS- IMAGE, Alberto Lezaca toma como referencia una serie de im\u00e1genes de archivo que han aparecido en diferentes medios como peri\u00f3dicos, revistas y libros de arte. Ad Reinhardt en su estudio en 1962, el estudio de Marcel Duchamp en Par\u00eds en 1927, el funeral de Kazimir Malevich en 1935 y el estudio de Mark Rothko en Nueva York, entre otros.<\/p>\n<p class=\"p1\">Mediante el uso de procesos de modelado digital, Lezaca reconstruye esta serie de fotograf\u00edas y propone nuevas im\u00e1genes, buscando revelar \u2018la imagen real\u2019 que se esconde detr\u00e1s de estos archivos hist\u00f3ricos. En palabras del artista: \u201cEste proyecto es un ejercicio de reconstrucci\u00f3n de la memoria. Creo que la Historia es un dispositivo que crea estructuras mentales, y tal vez la Historia es solo una forma de inventar algo que nunca existi\u00f3.\u201d<\/p>\n<p class=\"p1\">Los artistas seleccionados por Lezaca para este proyecto han tenido una especial relevancia en el desarrollo de su pr\u00e1ctica, desde las ideas de Malevich sobre la abstracci\u00f3n en la pintura escritas en su Manifiesto suprematista, la alteraci\u00f3n del significado de los objetos realizados por Duchamp, hasta el sentido m\u00edstico en la pintura de Rothko. De la misma forma, el nombre del proyecto Image-As-Image es un juego de palabras que parte de los textos escritos por Ad Reinhardt recopilados bajo el nombre Art-As-Art.<\/p>\n<p class=\"p1\">La obra de Alberto Lezaca se basa en el inter\u00e9s y el di\u00e1logo con la historia del arte. su enfoque est\u00e1 relacionado con problemas est\u00e9ticos e hist\u00f3ricos. Mediante el uso de modelos arquitect\u00f3nicos y prototipos del dise\u00f1o industrial, Lezaca busca descubrir conceptos e ideas ut\u00f3picas que se esconden detr\u00e1s de quienes proyectan y dise\u00f1an los espacios y objetos que nos acompa\u00f1an en nuestras vidas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-10507 gallery-columns-3 gallery-size-column2-35'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/image-as-image-alberto-lezaca\/01-ad-300-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"570\" height=\"342\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/01-Ad-300-1-570x342.jpg\" class=\"attachment-column2-3\/5 size-column2-3\/5\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/image-as-image-alberto-lezaca\/02-duchamp-300-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"570\" height=\"342\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/02-Duchamp-300-1-570x342.jpg\" class=\"attachment-column2-3\/5 size-column2-3\/5\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/image-as-image-alberto-lezaca\/03-malevich-300-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"570\" height=\"342\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/03-Malevich-300-1-570x342.jpg\" class=\"attachment-column2-3\/5 size-column2-3\/5\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/image-as-image-alberto-lezaca\/07-rothko-300-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"570\" height=\"342\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/07-Rothko-300-1-570x342.jpg\" class=\"attachment-column2-3\/5 size-column2-3\/5\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/image-as-image-alberto-lezaca\/08-cage-300-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"570\" height=\"342\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/08-Cage-300-1-570x342.jpg\" class=\"attachment-column2-3\/5 size-column2-3\/5\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/image-as-image-alberto-lezaca\/09-newman-300-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"570\" height=\"342\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/09-Newman-300-1-570x342.jpg\" class=\"attachment-column2-3\/5 size-column2-3\/5\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]IMAGE-AS-IMAGE ALBERTO LEZACA SALA DE PROYECTOS NOV 2021 &#8211; ENE 2022 &nbsp; Para el proyecto IMAGE- AS- IMAGE, Alberto Lezaca toma como referencia una serie de im\u00e1genes de archivo que han aparecido en diferentes medios como peri\u00f3dicos, revistas y libros de arte. Ad Reinhardt en su estudio en 1962, el estudio de Marcel Duchamp en Par\u00eds en 1927, el funeral [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":10522,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[265,10],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10507"}],"collection":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10507"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10507\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13049,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10507\/revisions\/13049"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10522"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10507"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10507"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10507"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}