{"id":12851,"date":"2024-06-18T05:05:39","date_gmt":"2024-06-18T05:05:39","guid":{"rendered":"http:\/\/arroniz-arte.com\/?page_id=12851"},"modified":"2024-07-05T05:45:11","modified_gmt":"2024-07-05T05:45:11","slug":"marcela-armas-2","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/","title":{"rendered":"Marcela Armas"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_row][vc_column][vc_column_text]\n<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-12851 gallery-columns-6 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/r2-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"133\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/R2-1-150x133.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/r-3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"133\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/R-150x133.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/ma\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-150x150.jpg 150w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-300x300.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-1000x1000.jpg 1000w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-768x768.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-1536x1536.jpg 1536w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-2048x2048.jpg 2048w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-500x500.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-800x800.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/ma-ii\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-II-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-II-150x150.jpg 150w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/MA-II-800x800.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/dsc01281-1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/DSC01281-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/ce5\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"113\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/CE5-150x113.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/ce2-3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"123\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/CE2-150x123.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/ce1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"123\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/CE1-150x123.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/arr-427\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-427-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-427-150x150.jpg 150w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-427-300x300.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-427-768x768.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-427.jpg 806w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-427-500x500.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-427-800x800.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/arr-426\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-426-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-426-150x150.jpg 150w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-426-300x300.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-426-768x768.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-426-500x500.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-426.jpg 793w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='http:\/\/arroniz-arte.com\/marcela-armas-2\/arr-97\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-97-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-97-150x150.jpg 150w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-97-300x300.jpg 300w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-97-768x768.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-97-500x500.jpg 500w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-97-800x800.jpg 800w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Arr-97.jpg 816w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n[\/vc_column_text][vc_separator][vc_custom_heading text=\u00bbMARCELA ARMAS\u00bb font_container=\u00bbtag:p|text_align:left\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bbM\u00e9xico, 1976&#8243; font_container=\u00bbtag:p|text_align:left\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bb<u>Curr\u00edculum<\/u>\u00bb font_container=\u00bbtag:p|text_align:left\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb link=\u00bburl:http%3A%2F%2Farroniz-arte.com%2Fwp-content%2Fuploads%2FCV-2022-Marcela-Armas-ESP-1.pdf|target:_blank\u00bb][vc_column_text]Ocupada en el arte y su relaci\u00f3n con la ciencia, la tecnolog\u00eda, la alquimia, la curaci\u00f3n, la espiritualidad, la comunidad y la crianza. Interesada en la observaci\u00f3n de los registros de la memoria en la materia y sus fuerzas vivas en el cruce de la diversidad biocultural. Preocupada por la recuperaci\u00f3n y la validaci\u00f3n de saberes ancestrales y comunitarios.<\/p>\n<p>Investiga el v\u00ednculo de la materia con la tecnolog\u00eda entendida como una construcci\u00f3n sociocultural. Recupera el significado de la aisthesis como la capacidad del coraz\u00f3n para percibir significado y mantener un v\u00ednculo de sentido con el mundo. Actualmente trabaja sobre las propiedades magn\u00e9ticas de minerales y sus posibilidades para almacenar informaci\u00f3n a trav\u00e9s del sonido como medio de interpretaci\u00f3n e inducci\u00f3n. Su trabajo articula tecnolog\u00edas, di\u00e1logos transmedia y procesos de comunidad indagando sobre las relaciones que teje la sociedad con la materia, la energ\u00eda, el espacio, el tiempo y la construcci\u00f3n de la historia.<\/p>\n<p>Realiz\u00f3 estudios acad\u00e9micos en la Escuela de Artes Visuales en la Universidad de Guanajuato y en la Facultad de Bellas Artes de la Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia.<\/p>\n<p>Ha recibido el apoyo del programa J\u00f3venes Creadores del FONCA, Programa Arte-Actual Bancomer-MACG 2009, Programa de Apoyo a la Investigaci\u00f3n en Nuevos Medios del Centro Multimedia del CENART. Recibi\u00f3 el Premio ARCO\/BEEP de Arte Electr\u00f3nico en la Feria Arco Madrid 2012. Particip\u00f3 en la Oncena Bienal de La Habana. Recibi\u00f3 el premio Incentivo a la Producci\u00f3n de VIDA 16.0 de Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica de Espa\u00f1a. Miembro del Sistema Nacional de Creadores de Arte del Fondo Nacional de la Cultura y las Artes 2016-2019. Su trabajo ha sido exhibido en M\u00e9xico, Estados Unidos, Canad\u00e1, Am\u00e9rica del Sur, Europa, Rusia, China y la India.[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bbExposiciones en la galer\u00eda\u00bb font_container=\u00bbtag:h4|text_align:left\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_separator][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image source=\u00bbexternal_link\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb onclick=\u00bbcustom_link\u00bb custom_src=\u00bbhttp:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/mosca-oreja-1.jpg\u00bb link=\u00bbhttps:\/\/arroniz-arte.com\/en\/marcela-armas-gilberto-esparza-ivan-puig-2\/\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bbMARCELA ARMAS, GILBERTO ESPARZA, IV\u00c1N PUIG, 2019&#8243; font_container=\u00bbtag:h4|text_align:center\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb22px\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image source=\u00bbexternal_link\u00bb onclick=\u00bbcustom_link\u00bb custom_src=\u00bbhttp:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/Portada.jpeg\u00bb link=\u00bbhttps:\/\/arroniz-arte.com\/es\/marcela-armas-gilberto-esparza-ivan-puig-colectivo-triodo\/\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bbColectivo Triodo, 2011&#8243; font_container=\u00bbtag:h4|text_align:center\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb22px\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image source=\u00bbexternal_link\u00bb onclick=\u00bbcustom_link\u00bb custom_src=\u00bbhttp:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/R-1.jpg\u00bb link=\u00bbhttps:\/\/arroniz-arte.com\/es\/resistencia-marcela-armas\/\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bbResistencia, 2010&#8243; font_container=\u00bbtag:h4|text_align:center\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb22px\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_separator][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image source=\u00bbexternal_link\u00bb onclick=\u00bbcustom_link\u00bb custom_src=\u00bbhttp:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/40DESC.jpg\u00bb link=\u00bbhttp:\/\/arroniz-arte.com\/es\/40-des-contactos\/\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bb40 DES-CONTACTOS `{`ONLINE`}`\u00bb font_container=\u00bbtag:h4|text_align:center\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb22px\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_section][\/vc_section]\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text] [\/vc_column_text][vc_separator][vc_custom_heading text=\u00bbMARCELA ARMAS\u00bb font_container=\u00bbtag:p|text_align:left\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bbM\u00e9xico, 1976&#8243; font_container=\u00bbtag:p|text_align:left\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bbCurr\u00edculum\u00bb font_container=\u00bbtag:p|text_align:left\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb link=\u00bburl:http%3A%2F%2Farroniz-arte.com%2Fwp-content%2Fuploads%2FCV-2022-Marcela-Armas-ESP-1.pdf|target:_blank\u00bb][vc_column_text]Ocupada en el arte y su relaci\u00f3n con la ciencia, la tecnolog\u00eda, la alquimia, la curaci\u00f3n, la espiritualidad, la comunidad y la crianza. Interesada en la observaci\u00f3n de los registros de la memoria en la materia y sus fuerzas vivas en el cruce de la diversidad biocultural. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13466,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"categories":[368,410,370],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12851"}],"collection":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12851"}],"version-history":[{"count":11,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12851\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13552,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12851\/revisions\/13552"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13466"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12851"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12851"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12851"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}