{"id":30,"date":"2015-11-19T19:12:26","date_gmt":"2015-11-19T19:12:26","guid":{"rendered":"http:\/\/23.229.236.7\/~arronizarte\/?page_id=30"},"modified":"2018-08-13T17:33:49","modified_gmt":"2018-08-13T17:33:49","slug":"galeria","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/arroniz-arte.com\/galeria\/","title":{"rendered":"Galer\u00eda"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-6596 \" style=\"margin-right: 50px; float: left;\" src=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/T2.jpg\" alt=\"\" width=\"409\" height=\"618\" srcset=\"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/T2.jpg 3264w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/T2-199x300.jpg 199w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/T2-768x1160.jpg 768w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/T2-662x1000.jpg 662w, http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-content\/uploads\/T2-500x755.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 409px) 100vw, 409px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 20px;\"><strong>ARR\u00d3NIZ<\/strong><br \/>\nARTE CONTEMPOR\u00c1NEO<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Arr\u00f3niz surge a partir de un\u00a0inter\u00e9s espec\u00edfico por trabajar con una nueva generaci\u00f3n de artistas de M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica. Nuestro principal impulso es el apoyo y seguimiento cercano y constante de las carreras de nuestros artistas, en un escenario tanto local como internacional. Una parte fundamental de nuestra labor recae en intercambios con galer\u00edas de otros pa\u00edses as\u00ed como la participaci\u00f3n en ferias internacionales.<\/p>\n<p>Nuestro programa local \u00a0presenta exposiciones de los artistas que representamos y paralelamente una muestra en la sala de proyectos en donde se presenta una pieza o proyecto espec\u00edfico, expandiendo nuestra oferta a nuevos p\u00fablicos y trabajando en colaboraci\u00f3n con otros artistas, galer\u00edas, curadores e instituciones.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; ARR\u00d3NIZ ARTE CONTEMPOR\u00c1NEO &nbsp; Arr\u00f3niz surge a partir de un\u00a0inter\u00e9s espec\u00edfico por trabajar con una nueva generaci\u00f3n de artistas de M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica. Nuestro principal impulso es el apoyo y seguimiento cercano y constante de las carreras de nuestros artistas, en un escenario tanto local como internacional. Una parte fundamental de nuestra labor recae en intercambios [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"categories":[],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30"}],"collection":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30"}],"version-history":[{"count":20,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13004,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30\/revisions\/13004"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/arroniz-arte.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}